有個傻仔唔見左銀包

係我唔見咗個銀包
今日好似起761p跌咗
黨鐵嗰邊話冇 黑警都話冇
唔想俾廢老執左
入面有1000蚊 學生証 身份証 信用卡
只求攞份証件
求好心人幫手

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel